
*Programe instalate necesare: XAMPP, MySQL, NetBeans*


Pentru a rula AMICUS trebuie sa respectati urmatorii pasi:

PAS 1: Deschide XAMPP(optional) si porneste (apasa pe START) MySQL si Apache
PAS 2: Deschide MySql -> click refresh
PAS3: Ruleaza toate fisiere .sql din folderul MySQL
PAS 4: Deschide NetBeans -> Open Project -> amicus
PAS5: Click dreapta library -> include -> select all din folderul Jaruri
PAS4: Services - databases connection -> click dreapta -> connect
PAS5: Click F6
PAS6: Utilizeaza aplicatia